有冇人秒回下我

屌撚晒你地全家

Byebye 我拒絕談天

嬲！

食撚屎

啡哥係賤狗

你好靚女

好惡！

嬲豬了

知唔知我係邊個

相認完 重搶埋人地個1001

你好

大隻靚仔啡哥

未請教

啡哥瘦晒啦 好耐冇做占

袋袋

係我架

我係賤狗啡哥
記住我

唉 我好傷心

扮乜。。。

唔敢講野

我撐你架今次
等你重成日話打死我

原來開咗
我仲7下7下開咗

點解！

Ok漢堡包係我大佬！

太毒

留1001比我

我排緊隊上車

下次請早

你地慢慢

多人到唔想搭車

記住了

好快就完。。。。

我已經 冇同你搶

。。。。佢唔開。。。。

我驚大家等唔切

間間野食都勁多人

實係啦

等唔切同靚女中出妹傾計

爆左

sorry

入嚟支持下
我繼續行街

你真好

拜咩
洗錢啦

坐係度轉碟 好眼瞓

瞓啦

再訓

頭先瞓左一粒鐘 出左個街食triple o 咋wo

再瞓

冇錢洗啦

轉咩碟

一打唔洗找

唔該晒 多謝幫忙

咪轉隻a star is born 格式 再入返部iphone度

老闆係多d女架嘛，唔係咩

之後一買就買咗全支裝

但呢個牌子係ok

所以洗曬佢d錢

為左變靚

女人錢真係

緊係好好搵

可唔可以俾啲我

我幾時都覺

畀d靚你？

係既話 就唔駛單身啦

當然啦

食完都只可以係單身既

國貨城咁？

你想我比咩你

lm

好快變窮人

然後有一堆唔用既化妝品同護膚品

我冇手下wo

咁我又冇

靚，唔係𡃁

無唔用？

咁緊加比唔到

我冇咩化妝品
護膚品就用完先買

你地好快

搽完靚啲個啲
我想直頭當水咁游

你都可以

不了

我都搵緊邊啲可以咁
咁應該好貴

求哥要求多

好濫

我都覺

唔好咁講

你最濫

事實

又關我事

9up only

做人都係有d要求好

vip啊

無問題

你地係下面玩得盡興d

一腳踢埋你落水

咩姐

夾埋恰我

點解要咁做

想送多打畀你

比你同腦細玩

唔好啦

一定好好睇

What

食嘢先
發覺嘢

點解我唔明

什麼?

thx a lot

個邊有咩正嘢食？

我好叻

睇緊波

有冇買？

無吖，都無興趣，陪人睇炸

唔賭波睇來幹什麼

半打唔洗找

係
睇波不賭波

多謝大佬

只係細佬

睇來幹什麼

岩啊

意見一致

咁你有無買波

以前有

多朋友

冇

咁算法國餐咩？

修心養性了？

係同事

唔算
我地亂咁嗌

都好呀

都唔係，其實贏多過輸
不過懶得去留意

買左3樣

生蠔正
利申：唔敢隨便食

我以為你睇車仔對曼聯

好食啊

浮雲哥

驚肚痛？

其哥佬

浮雲仔

識買了

燈?

係啊，自己做過就知，最易出事就係呢d

靚女狗姐

我 9up，唔好信
點知佢係未燈，周街都有

食

是但啦

想買了

唔會啦
我個時成日偷食 自己開都識

去啦，仲等咩

等有錢

唔好玩我啦

堅 個時seafood bar and grill既型式
班廚走左 自己開雪櫃食 基本上邊個國家都食過晒 因為要識點樣texture 所以係要試下

其哥佬請

我又要，多謝先

好正 仲請唔請人

好彩無肚痛

啱啊

走左成十年 轉埋行

我無事wo
係瞓覺難啲姐

唔好咁啦

你上次先食完，仲講呢d

無吖無吖

做咩啊？

好幸福

狗姐做咩

做咩事

做酒店同街檔唔同既係呢啲
酒店server 要食晒每一樣野 先可以sell客

Show Blocked User - 友善的鄰居蜘蛛俠

我知錯了

咁食女王呢個名你走唔甩了

又唔洗咁嘅

講講下想去日本食靚靚壽司

食完瞓唔著

有冇咁勁啊

可惜家陣唔係蠔既當造期

啱啱老闆先講完，食完好難瞓

開心仔

我都想去

同咖啡一樣

買張機票

唔同既，我諗

唔了，今年乖仔唔飛

邊到精神先

扮乖

你諗到邊到咪邊到囉

真乖，今年無飛過

抽到2046

隔離枱pair人係咁放閃

行過隔離，抱走人地條女

正常都唔算唔當造 輪流食南半球 北半球咁

唔係
應該你唔會遇到呢個問題

年頭飛左次

咁你有冇試過

有啦，法國蠔當造期是9、10月至4、5月，澳洲蠔當造期則是7、8月至2、3月。
不過家陣要講就一定係松露季節

你係到揀返個

我上年飛4次，再上年都飛咗4次，今年乖乖了

又無，玻璃腸唔敢隨便食

咁咪好多野 唔食得

松露個時廚鬼刨過俾我試

唔係既，基本上無敏感，不過唔夠新鮮/幹淨就會出事

其實我又真係無考究女人食完會唔會有反應

試就實試過既，最緊要係配夾，家陣真係白松靈既季節
有機會就去bombana試下

即係唔同功效

食啦，仲諗

見到都扯 好肥美

其實我唔識欣賞 簡單講 根本味唔出
而且我最憎個啲松露油 出面啲餐廳當寶咁 痴撚線

真係講講下都想食

瞓醒

多謝其哥佬

松露油 有幾寶啊
味唔出因為你就咁試
呢樣嘢絕對係玩配夾同襯托

Um...... 唔會掛

原來咁有用

我要你

你做咩

你出去望下 而家好多加兩滴落去架
就咁食同夾都食過

講係咁講啦，實際上就

我知，不過真心未到寶啦下嘛
目前都見過好多貴鳩鳩食材

好憎黑松露味

有落兩滴個啲意粉賣貴啲架
雲南 porcini都有啦而家

新鮮既 唔同松露油咁既味架
唔好俾啲假野呃左

幾時請我食

煤氣味

竟然

飽到打錯字

咪玩
係都你請我地啦

所有野去左強國就變左第二樣野架啦

係

我杯雪糕呢？
你食queen crab 生蠔
我食triple o 一睇就知邊個請邊個啦

我估唔太會

大戰緊呀而家
我細佬贏緊我一球

你差我3杯

收割知識問題，土地肥料之類又係問題

我知
支持細佬

唔係 係錢問題
最快速度收成就得

腦細 仲唔介紹細佬比狗姐

無啦啦又三杯
聽日會唔會4杯

咩都要同我作對啦你

支持車仔咋我

打情罵俏

我驚我細佬有性命危險

咩冇啦啦

你係咪想死

咁唔講嘢囉

唔使死
切咗佢is okay

作地所有野都催生
都已經唔駛講土壤個啲知識

算啦，佢地自己攞嚟

切佢細佬？
唔掛得怕有生命危險

佢淨係同我作對姐 對其他人不知幾好

即係打情罵俏啦

介紹完 咁我死先定我細佬死先

通常冤家都會

應該係你

咩呀

政治問題 根本解唔到架啦呢啲

我明明對個個都咁好

整定呢個icon

除左我

咪就係 除左腦細

咪係

恭喜可喜

繼續冤家

要請食飯慶祝了

歡喜冤家

支持，我打電話去bombanb book位

肚餓了

瞓醒就食？

唔駛我埋單 又無咩所謂呀

我唔知你定狗狗埋單啦

係咪主人家請

食野啦

出pool飯嘛

無錯

對啊

襯人少少，快d請完有你地著數

秒回你做咩

有咩可以講 先要大家秒回你

關咩事

多謝老闆

秒回完就算

食咩好

生蠔

邊到無啦啦有

要搵狗狗了

狗狗失蹤了

咁你係咪要檢討下

我對佢都好 佢覺得我衰咋

咩？

搵我？

返黎啦？

my bad
咁食雪糕

now back

你請？

去左邊玩

去咗食飯

去咗睇戲，而家開始

睇咩
不過睇戲就熄電話啦

請囉

睇咩

好似好難為你咁

食咩

請bombana？

食飽未啊？

星期六係咪冇人

Bb

我沖左黑糖茶一陣飲

其他全部都係偽毒

開心

得我同你

是 我真蠢

覺得好凍 係公司

真蠢

黑糖薑茶

我真毒

好似好正

毒呀

係啊 一陣飲

啱啱先出街玩咗成日喎你

係呀
好飽

明架啦

有咩？

蠢蠢蠢

點人數，真毒的兩位

唔係呀

你話無咪無囉

個個出曬去玩

HI

全部都偽毒

食唔食糖水好

咁都有得講

有志氣！支持你啊

冇買 減肥

有位唔係唔入呀？

食完破產

外賣埋俾我？

唔緊要啦，加油加油啊

大不了都係破產，你仲請得起

萬事靠練習，加油

我岩岩玩game 順便運動

真毒係我

我都係

盲考都得啦呢科

算啦你

啱呀
請得起應該要滿足

浮雲哥又扮

係邊食

無事既，以我地既身份無可能以vip入場，洗極錢有限

岩岩跑完步

行完山再跑步？

星期六好靜

要加油，數學只要打好個底都會有4，慢慢練

今朝行左唔係好耐咋 唔夠喉

你地出曬街

我堅毒嫁

今朝好似行左兩個鐘左右咋

邊有街去

同細佬打完機

我信你

打咩機

遊戲機

姐姐

✈

知你打完

象妹

純情毒撚唔識呢啲

邊到純情

女仔手都未掂過

呢到有冇人打LOL 呢隻垃圾GAME

捉下媽媽隻手

點解垃圾

因為又愛又恨

一玩可以玩好耐

餃餃最好

緊係

我都算係元老級玩家 由S2玩到依加

今日去左邊玩啊

返工

聽日收工可以去玩 你放星期一

有人約就係

我約你

冇人約都可以自己揾活動 放鬆下

怕醜了

又一對了

我會揀 返屋企

咁你呢

又恰毒撚

好想要個家姐

難得放假輕鬆下啦

象小朋友

我分隻手比你啦

失憶哥

要黎做咩

做大會恰細

終於放假

好乖

見你話 女仔手都未掂過

有個家姐好似close d

我唔要施捨

如果細佬聽話 先會fd d

唔係星期一咩

咁..你要咩

象象

有禮貌的小朋友

係啊

哈佬

一個月有幾多日假啊

今日去左邊到玩啊

哥哥寵愛我都好正

6日

你太遠

玩咩

大波靚女白滑細粒眼鏡毒絲

我都想有哥哥

請你食糖

去左行山嘛 仲有同同學做project
你仲有無唔舒服？

你冇既野

邊有咁多新題目
甲1甲2做啱曬就得，easy

好慘，得6日

咁你發夢搵下啦

行咗邊度？

夢見嗰個真係好正

今日好d la 瞓左一日 year幾啊

下？

睇錯左糖水

你想浮雲哥請你食糖水咪出聲囉

發夢個陣 做啲咩先

有冇孖day放

可以有既

係啊 但唔係大家想像中果種哥哥

放孖day又好慘 要踩好多日先再放假

壁咚佢

小櫻哥哥

龍眼椰果冰

放一個孖day就夠

血祭哈囉喂
睇到個人勁攰

無功不受祿啊

一定好正

都幾忙

想食西米露

你比隻手佢 就可以獲得 糖水一碗

佢唔係

係啊..

肥 不吃了

佢好正

你整咪得

今日食完

唔做呢啲架喎

其實好易整

想食 唔想整

弟弟啊

我都想要哥哥carry

買啦咁 肥仔

懶啊

我都想

冇食飯食薯片？

你有quota

飯前小食

食飯仲食薯片

我無左好耐

做運動

我都無

好細包
仲細包過最細包嘅熱浪

你有 明明今日行山

要了

咩薯片黎 影黎睇下

唔夠架

好過我地呢d 0運動

未食過呢隻味

你都運動下

好好好好好食

咩味黎架？

好似係冬陰公

正啊

好肚餓

正 想試下

等你帶我地行山

見過香港有得買大包
360 好似見過

我唔識路架

食啲野啦！

屋企乜都冇

大包我都食唔哂

唔係跟住路牌行咋咩

我都真毒

睇完血祭哈囉喂，睇到心攰

恐怖嘢

mk post

Hi

hi

Mk jai

其實唔恐怖，一啲都唔係鬼片feel
而係血腥殺人戲，搞到有啲唔敢去海洋公園哈囉喂

6.5k差唔多了

我未去過 心血少

點累法？
利申：準備去睇

我去過一次

血腥，好難解釋

正

加油
我都努力緊學返好d英文

我英文差

Me too

唉，咁都被豬豬俠拖曬所有男人落水

落去買

希望移民，不過移民對ielts個要求都無你咁高

都唔怪我事

我無留意 通常有人識路

而家落

我真毒黎 邊有機會食好西

好難約

加油啊

咁點解會難約

賣你豬仔

新加坡
好多嘢食

無行開個邊

唔係 真係唔係話佢

我唔知啊
失憶巴想約佢

目前係諗英國
不過都好難講，太多嘢想做

Why

I know

瞓左一日

Pig?

唔緊要啦，男人係咁

買咩食啊？

象b

唔會啦 賣唔到錢

狗狗

今日第一次行

開心啊見到你

冇人約

點會呢

可能我地見過大家了

對唔住囉

一賣就畀人劏了#

你約人呀咁

我成日都行去你個邊

唔洗對唔住，唔關我事，我抽個水啫

男人是原罪

又拉埋我落水

嘗試去瞓了，大家都早抖

西貢

努力！晚安

好近

我都好易到到西貢

飯

身邊朋友都拍拖

未食過ok啲飯

唔難食亦唔好食
凌晨唯有食佢

無得揀#

好想食老麥 附近又冇廿四小時分店

我都係，好肚餓！

落去買嘢食

附近都無老麥

麥麥送

好貴吖

落去樓下OK買個杯麵都得啫

即刻有

冇試過呢隻麵
好唔好味？

而家準備食

還可以隻味

搵日試吓食先

咁夜未瞓？

想訓但係完全瞓唔着

點解吖

今日day-off瞓咗成日

唔怪得知啦

早晨

朝朝都係你第一個回我

我乖Ar ma

咩叫乖？乖早起身？

係
其他人都唔洗返工

佢地返唔返工 都無咁早起身啦

可能起左身 冇上水

唔會啦 肯定多數人都未起身

一至五啊
今日就應該仲訓緊

我都想瞓

而家返去訓啦

求哥

餃妹

咁早啊

札醒咗

訓唔返？

但又好似無乜睡意

咁睇劇啦

餃妹早

狗狗早

早

咁留係到啦

知道

日光日白睇鬼片會無咁好feel

封到黑曬囉

想去唱k

go

可能冇位

一人唱k

個mood封唔到嘛

催眠自己

咁要出銅鑼灣

一日去曬新界港島

成班偽毒

我真毒啊

yo

毒撚is me

我無野做，真毒

好悶吖

陪我食野

終於得閒

行啦，一齊去食

有咩做

岩岩放lunch

我係屋企無野好做

唔打機？

打到悶

搵戲睇

得腦細同我先係真毒

真係

做咗毒男成日

佢地個個有拖拍 緊係啦

拍拖咩黎嫁

你有女約

心水清

無，有就唔會係到啦

你唔去馬姐

我都想有

真係無，電話都無人搵我
我想有個

琴晚你先去完街

又話個個女仔有聯絡
只係你覺得唔啱feel嘛

都係被人攝下時間啫

無啦，認真

你想搵咩feel

唔信

其實都唔知自己想要咩

認真

你重後生 慢慢黎啦

唔好為拍而拍

所以我無拍拖吖
咁大個人都拍過次炸

集思廣益，自己一個食頹M
定跟屋企人出去食，但同出面班人唔多熟

帶頹m去食

M記

出去食

夜晚啲人先返黎
個個偽毒

我要返工

你邊係

真

大家都回來了

失憶巴

又冇人了

有

得返你一個

佢地全部偽毒

咪就係 扮曬野

個個走晒去拍拖

手巴

佢地大個啦 識飛了

餃餃餃

我重大wo

你開心啦 放大假

咁.....

星期日好悶

一般

冇節目 係咁架啦

可以休息

準備毒自食晚餐

我已經食飽了

咁好 諗起要食乜就煩

有咩揀

講事實

就係唔知食乜

都唔是大好多

意粉

黎我到

秒我

秒

K

食左你

食肥你

Bored

食極唔肥

Same

羨慕

快啲上黎

有咩玩

比我玩

爭少少兩隻手都數唔到

咁玩我

餃餃 收工啦？

對射黎講就係

我驚驚了

今日收6點

點解

咁早收工而家先出現

想牛囡

緊張ma

會唔會係你遲出現

點支蠟燭就唔緊張了

學校識唔到咩

滴 蠟 ？

No

明明我留守左一日

本身我只係諗緊個氣氛 到我驚驚了

是咪要求高

我返工乖乖 唔玩電話

驚左我

上黎未

唔驚我？

食左咪唔驚

你係咪手巴黎

明明就扮工

邊係

食了

咩對射呀

你自己整？

對我

樓下買急凍咋

唔怪得我睇唔明

東東？

揀錯字

我覺得唔係咁好食

又要跑步 偷懶左兩日

我都諗左一陣

今晚出邊好涼呀

應該對呢度好多人都係

特別係中出妹

998

999

我早多兩年 生得佢出